拉美拿的四次Rabona。

頭先嗰球靚撚到

全靠你條撚樣傷出

比人救到都算 咁訓練玩都算啦 樓主弱能哲

我冇話係入球 木咀

偽娘lamela

佢係唔係日日嘥時間去練呢招
講真呢招正常人根本唔會用
求其一下ban 埋去就算

你收左會員金錢

其實幾靚仔

Carbonara

依家就成個道友咁

依家都靚仔，係個格狗先覺得佢唔靚仔姐

女黎既

越大越樣衰